[多圖][創意] 關於預告片中哥斯拉的腿長問題

張圖喺淺灘影唔得既?

睇左套戲先講啦

哥斯拉游水咁勁
你估佢唔識踩水車？

識踩水有咩問題?

成個肚腩都係脂肪
識浮都唔出奇丫

諗起佢對腳仔係度踩水 成個畫面好得意

唔比放核幅射屁

不停地放

個post

唔識英文?

一邊要踩水 一邊要chok樣

鏟車笑撚左

狗仔式踩水

好似鴨仔咁囉屌

一路睇一路都諗緊佢點企起身
深水同淺水都可以企起身鳩叫

好似呢種鴨仔腳咁樣踩緊水

佢食完粒核彈游上黎噴死光果到明明係深水區黎

咁岩影到條尾係水面啫 你唔俾佢條尾一路fing緊既

笑咗